[突發]星期五一定八號！！！

已經請定假

8號請假
打足全日咪蝕晒

打八號波先請假

星期5係6月8號,好老土

口頭請定咋
過左先補番申請喇

垃圾post

聽日朝早機飛唔飛到

飛到喇一定
打風咋嘛

但佢講到又狂風又雷暴咁

又黎

Ching hoball

行得咁慢, 過多2日會10號

岩岩屈指一算 個風下晝先會到
朝早機冇問題

星期日10號有冇得補假

你岩呀星期五係6月8號

個個月都有8號架喇, 傻仔

都要撞正星期五先得架

星期日 十號tim

澳門RIP